有冇人知邊度有得買萬聖節道具？

想買一把假菜刀/伸縮刀。
for halloween用。
但搵過Carousell都冇，有冇人知邊度有得買呢？

花園街

多謝你

深水埗玩具街
淘寶

淘寶驚淘唔切丫

灣仔春園街

師兄你着